見過最奇怪嘅寵物/寵物組合係啲咩？

識人兩條蛇加三隻兔仔
唔會食左啲兔咩

貓+雀仔/倉鼠？
偶然都會見到有人咁養
硬係覺得怪怪地咁

梗係怪貓始終有野性 天生鍾意狩獵 一齊養難保唔會發癲捉左隻雀/鼠

餵少一餐

有位巴打同時養貓同鸚鵡， 啲相好打耳

蛇有缸 兔仔又有個籠同埋細蛇仔食雪鼠
我自己就貓蜥